有冇絲打想試下奶鐵閘。。。。。。。。。。。。。。

同我

冇

一齊

奶我

冇啊

好滑

鐵閘都滑

奶你阿

你都唔知咩係鐵閘

以前有個post 有個絲打話男朋友箍緊牙同佢kiss好似奶鐵閘咁

有冇sis想奶下我個鐵閘？？？？？？？？？

屌你老母